形勢向好 250 gogogo

最近小弟受左傷 日日係屋企休養無野做
分享下個人睇法打發時間 有興趣可以入group一齊傾下

Channel link

Group link

今日港女收企244
HSF dl 24015 無穿 權倉位240
形勢幾好
向下用HSI 24100做止蝕
上睇250 可以再挑戰本月高253
本人係港女收市前call jor
同時間都call jor 老美
一陣可以講下老美

利申返 本人為大好友
Call就大大注 put就睇情況
港女未來1年係可以挑戰返historical high 33484
老美都係同樣睇正法

希望黎緊每日都抽到d時間去update
食完飯再講下夜期同老美

咪撚燈啦

唔記得講返
頭先4:30前
Call HS50 24435 TP250 SL 241
Call dji 26092 TP266 SL258
以IG價為準

#20200618
夜期大平賣
加倉
#港女 call HS50 24309
#老美 call dji 25940

Channel 同group 會更新得比較貼貼快

點解美期係睇YM 唔係睇ES

好問題
其實只係一直睇開YM 忽略左NQ 同 ES
遲吓可以研究埋 但要花少少時間

補充多一點
因為一開始研究既時候
發現港女同YM既correlation 大d
我d indicator 多數呢兩個指數係同步向好或者同步轉壞
所以先決定老美就揀dji去玩

This is too much mate.

要上始終都會上
可能我講1年太aggressive
但又唔想講話未來一定會見呢啲廢話
一年其實可以發生好多事 一個老美大選前後 dji都好大分別 所以我先會大膽假設 進取就1年
慢既1-2年內都會上
盡管其間有幾多bad news都好

尋晚on99 平左老美倉
岩岩25900 call 返

輸死未

仲係贏緊 吹咩

250已見 無人理 唔update啦

最後講多句 呢個月都咪鬼put

250 穿咗使唔使食糊先？
手持700 同3690 约20% 升幅

呢個問題其實應該問返你自己 你入果時有無話咩位TP?
我自己上星期入 睇穿硬250 而暫時自己系統未出見頂signal
所以我仲未食糊
暫時睇6月都唔好put啦
至於今轉頂幾多 睇最少都近mh 253
之後會唔會雙頂就要多啲時間去確定

冇set profit啊
一向佛系股票

咁有持貨能力 又唔等錢洗既 咪等下囉
睇你信唔信我話有33000
不過現階段答唔到你幾時到

7月睇上260定落返240？

個人想上260 什至270
但呢個疫情貿易戰市
可以一單news一轉跌2000
所以我唔能夠擔保唔會跌返落24000
我一直都係見步行步
暫時睇權倉唔覺似會有24000

今日企唔到250 好倉食一食

推下post先

推